你說給過我縱容 沉默是因為包容

其實係咪有種人唔適合拍拖？
次次都想大家開開心心 以為自己會係一個好好嘅伴侶 想做到另一半搵唔到其他更好嘅對象 但結果都係唔小心做咗啲傷害大家感情嘅事 往往最後都係不歡而散

我知道自己嘅優柔寡斷已經傷害咗你太多次 而家做咩補救都已經冇用 就算再復合 我都冇信心可以確保你同我一齊係開心同幸福 唔想綁住一個咁好嘅人 就當我放生你 希望你會愛惜身體 將所有愛都留比值得嘅人

剩係想講 好對唔住
如果難過 請你忘了我

情聖

分咗幾耐？如果仲愛就追返人啦

加油 比d愛你❤️

愛你😤 比d堅持

❣️😡❣️😡❣️

愛你